屌你老母民陣, 你去撚左邊?

呢幾個月勇武已經做左好多, 到最近學生中槍, 記者中槍, 緊急法, 除左網民自發出黎, 民陣做左d咩？

我地唔好中計, 俾人spin左去暴力升級, 和理非依家應該要企出黎, 搞返一次和理非大遊行。

點解要民陣搞?
正如民陣自己講, 佢地係和理非既保證, 佢地搞既話好多和理非/中年都會出黎, 同埋勇武手足會配合和理非, 818就係個好例子。

警方一定會反對?
818已經話左俾你聽, 不反對通知書只係一張廢紙。只要民陣堅持號召d人出黎, 好多人都會出黎。唔該民陣唔好再縮831比人反對就唔搞, 冇左一個和平宣傳既機會。難聽d講, 831太子佢地有份造成, 民陣肯繼續, 成百萬人出黎, 黑警夠膽搞事?

民陣遊行黑警唔批，冇咩做到

勇武和理一人讓一步 再次合一！

民陣都瘋狂申請啦 班狗唔批

「緊急」要草船借箭啊！！！

民陣只能聚人
但係唔批
批左又提早比狗打
集中一區死傷慘重

你想佢地做咩？

唔批照搞拉鳩埋民陣D人

民陣

點解要和理非?
依家發生左太多事, 傳媒大眾跟本跟唔切, 你要明白新聞報導/報紙篇幅有限。你地勇武搞黨鐵, 放火。佢一定要報, 變相報學生中槍, 記者中槍, 緊急法既新聞篇幅少左。尤其是外媒, 佢地仲要報世界各地既新聞, 我地要聚焦想表達既野俾外媒睇, 日日都破壞的話, 外國就真係以為係暴亂, 合理化用緊急法

勇武要退場?
唔係! 不過暫時唔好再升級, 蒙面法下, 被捕既可能增加左。一定要be water, 搞完就走, 建議集中搞黨鐵, 唔好用火, 避免俾政府轉移風向。

狗唔批, 民陣照號召出黎->比狗拉硬
而且而家唔洗民陣號召, 和理非都識自己出黎行啦

集中撚無野賴開始spin去民陣度
拉

民陣被reject率100%, 網民吹雞方便快捷

緊急法過左, 要同林鄭end game?
你錯了。已經有post講左, 林鄭就係想同你end game。因為再拖落去都佢越不利。你唔好當政府傻, 明知反嚮咁大都要出蒙面法。因為林鄭已經冇棋, 依家要狗急跳牆。你諗下, 十月美國會過民主法案, 英國應該就脫歐定案, 到時英美就會放返焦點係香港。
另外, 近一季既示威活動, 開始係經驗反映出黎, 呢樣冇人比政府更清楚, 到時商舖結業既連鎖反應, 民怨只會更大。而且政府係毫無對策的!!你諗下沙士果陣, 政府做咩都挽救唔到市民對經濟既信心。就算政府派錢, 市民唔敢消費, 商戶唔敢投資, 加上環球經濟下行到時一大班負資產既話, 藍屍廢老, 離地中產都要走上街頭。如果早出世既, 應該記得以前d中產點樣屌董建華

民陣可以做既野已經做到足

又帶風向，不推文唔該！！！！！！

警方一定會反對?
818已經話左俾你聽, 不反對通知書只係一張廢紙。只要民陣堅持號召d人出黎, 好多人都會出黎。唔該民陣唔好再縮831比人反對就唔搞, 冇左一個和平宣傳既機會。難聽d講, 831太子佢地有份造成, 民陣肯繼續, 成百萬人出黎, 黑警夠膽搞事?

屌你班人係咪盲架, 依家需要好似818果次咁! 網民吹雞吹唔吹到一百萬人? 可唔可以說服到勇武休息一日?

係喎，民陣潛撚左去邊，反對不通知書都要繼續申請呀

依家就係要唔理不反對, 叫和理非照出黎, 唔好縮! 講到明警方反對照樣個人名義去行街!
有人話黑警會拉人?
只要人多黑警唔夠膽亂黎, 再者只要我地行街唔停留, 唔構成非法集結, 蒙唔蒙面就自己衡量風險。
封鐵走唔到?
琴日港島遊行都係啦, 都係果句, 人多加上冇攻擊性武器係唔需要驚。黑警要查咪由佢查, 佢就係想製造白色恐怖, 我地越多人先越可以掩護到d勇武。你諗下, 佢抄幾十萬和理非身份證, 要查都查死佢。

民陣無不反對通知書又點號召一班真係怕嘅人。
同人多班狗就唔搞係以佢地驅散為前提，依家班狗有邊次係驅散，次次截開人流圍捕，佢地係未必拉得哂，但次次一百幾十都死啦

十月美國會過民主法案, 英國應該就脫歐定案, 到時英美就會放返焦點係香港。
我地一定要係十月帶好風向, 唔好比政府抹黑做暴動!

唔好睇小民陣, 老一輩果班泛民, 六四集會果班人其實好睇民陣搞。好似我老母咁, 淨係出過民陣搞果幾次遊行, 818警方反對都有出。我想講, 雖然話不割蓆, 但有好多人係左膠, 一有少少暴力就唔敢出黎。

至於圍捕, 民陣唔搞黑警就唔捉人? 依家唔係次次一百幾十人? 和理非能夠做人盾係因為佢地真係冇犯法, 黑警係點都告唔入, 截查或者拘捕和理非既話, 我上面都講左, 只會令黑警更難去捉勇武手足。難聽d講, 越多和理非被捕, 越多人放下包袱, 放膽出黎抗爭。我地要贏, 其實就係多d人能夠放低包袱抗爭。

謝絕分化撚

sor, 唔係要分化
做左標題撚, 但希望民陣見到, 做下野
818之後好多事件需要一個大遊行, 將呢d事重新讓人關注返。
依家政府帶緊方向, 好擔心我地俾人轉移焦點去破壞, 暴力度。

條基佬又無膽無廢，你想佢可以做得d 咩？

唔期望佢做好多, 只要佢夠膽話唔理警方反唔反對, 都號召市民出黎遊行就可以。

大台潛水左好耐了, 要積極做返d野。唔係要有大台, 818之後網民自發左咁耐, 傳媒報導冇左個焦點, 佢地要利用民陣既影響力, 將問題去返開槍, 緊急法呢d事度, 而唔係示威者破壞。